Popo就好似二戰時既日本

take過elective日本文化
唔知我講得啱唔啱
日本文化入面有樣野叫集團意識
導致佢地極度團結而排外
個人意志已經冇左
二戰時有好多冇人性既行為只要一個人做左
就大家都要一齊做
唔做既話就當係敵人
覺得同而家既popo好似
如果係咁
警局內新屋嶺內真係咩都有可能發生

配合中國既軍國主義

所以撐警嘅唔再係藍絲，係港奸

真係好嬲

我覺得鬧番佢地漢奸都得，以子之矛攻子之盾。
講港奸佢地轉數慢一頭霧水聽唔明

喺學堂就係訓練佢哋集團意識，消滅個人意志